有無廿零歲後生仔好多白頭髮

見身邊有部分後生仔（包括我）
廿零歲個頭好撚多白頭髮
有D人成個頭都有
有D人係淨係某一個部分有
到底點解會咁？
壓力大？個腦唔夠用？
有無方法可以改善？
有無人可以解答下

我讀一個sem勁生白頭髮
不過都有遺傳
同埋染髮都有影響

有無科大同學係度
個人認為讀科大唔禿頭算係咁

有 仲要開始髮線後移

利申21

22歲
個頭有3分1白頭髮

巴打讀緊書？做緊野？
個人係咪好易多野諗
精神緊張？

身體差
壓力大
日夜顛倒
心情低落

識幾個朋友大學讀緊數
油頭粉面成頭白髮
好撚橙

應該係
打得丁多
諗野多
太夜訓(唔健康)
加
遺傳 至少我係因為哩幾個原因

我，就黎鳩毛都白

鳩頭呢